(變臉)樓下看更開始積極了

360度大轉變
何止笑到四萬咁口
直頭撞邪上左身
識幫手開門

哇椰生，粗重嘢等我嚟。

從來唔理佢地 最多講句唔該

好唔習慣 平時塊面黑過包公

新一年改變下自己嘛

360度

你試下踢拖落街
嚇到佢地調頭走

有看更都係每日要自己拍卡入

昏！睡！百！年！！！！！國！人！漸！已！醒！！！！！！

新世代賀年歌曲